兩隻貓相處求教

話說我兩隻貓同時喺領養中心領養返嚟
A貓大過B貓兩個月
一直都有玩 有打交
一直都好friend
但唔會話邊個驚邊個

上個月我拎完佢地同時去絕育
絕育完返到嚟
B貓成日打到A貓要避佢 好驚
而且係要驚到A貓要fee B貓嘅級數（絕育前從未發生過要fee對方）

我好唔好由而家開始將佢地分開瞓？（因為依家屋企無人就會困佢地同房）
有人在場先放返佢哋出嚟一齊？

唔該巴打

有人醒先開放
無人就分隔

俾人閹咗，雄風盡失，係會頹啲嘅

（貓咪絕育後性情大變屬於正常情況，但係如果性格變得好奇怪，要睇下會唔會係患上咗心理疾病

心理病睇獸醫都無用喎
都唔知信唔信佢好
可能我隔佢地一排觀察下

暫時想咁

仔定女？
我兩隻仔都係同一日絕育，
返到黎一隻認唔到另外嗰隻，係咁fee 佢
Fee 左3日先開始好啲，之後又fd 返
等散左浸診所味就無事，隔開幾日先啦

兩隻一齊絕育，應該係好似上面咁講，大家嘅味道都唔同咗，成為對方眼中嘅陌生貓。

呢個情況你要重新introduce過兩隻貓貓喇應該
我諗應該要分開兩隻貓先，然後交換氣味，慢慢加長見面時間，畀佢哋習慣返對方

兩條仔
絕育完其實隔左4日
之後無事
係呢排好似打太多
絕育完成個月架啦

我兩條仔前後腳隔左半個月絕，因為絕完返黎要入籠屋企得一個籠
初頭幾日會FEE，過一排又變返好兄弟
由佢地自己慢慢適應返啦，長期分開都唔係辦法